曼城定曼聯勁d

Jj

曼聯兩隻字聽落型好多

獌連

暴聯

雖然輸咗比白禮頓 但皇者曼一定係最強

如果想做勝利球迷

就緊係我皇者曼

我猁表示大家都是菜

我曼聯有13次英超 隊暴發戶鏝城有無 ？

兩隊都垃圾

有魔性嗰隊

Ching唔怕瘋狗症？